成日笑曼聯12碼

原來今年利記主場唯一入球就係12碼
仲要插水返黎
唔知港父睇唔睇到

樓主cc台柒頭

咩台都上你唔知姐

但2021年曼聯主場有兩個12碼
1月2號主場對維拉
2月3號主場對修咸頓

換係曼聯肯定講到初十控制足總又盛

樓主睇到？

波台狗真係好可悲
好想知佢地平時生活係唔係果d無朋友俾人孤立既人
得閒無聊就開個飛機post
放張相出黎拉闊d去睇好心你地啦 做人做到咁 不如快d綠色殯葬 回歸大自然 投胎下世黎過啦

曼迷係冇咩朋友
原諒他們

犯規咪有12碼
有乜問題？

黑都有12碼
曼迷都話冇問題

猁狗黑返嚟既12碼我覺得有問題喎

仲上咩台

港父標準又嚟料

港父性格係咁
d dirty work 點都要有人做